一句講曬！傷口結焦食定唔食？！

由細到大，擦損傷口結焦之後，都會搣一塊仔食

食
唔食

是什麽味道？

乜有人唔食咖咩

唔知呢

幾好食，咸咸地腥腥地

啲血乾痴住啲牙

識食！

妳識食又識玩